\section{Zeichenprogramm}
\byte{6 Z.}{\mouse}

Schreiben Sie ein Programm, in welchem mit der Maus auf dem Zeichenbereich gemalt werden kann.
Da dies ein interaktives Programm ist, müssen Sie mit \code{void setup() \{ ... \}} und \code{void draw() \{ ... \}} arbeiten.
Zeichnen Sie an Position \code{mouseX} und \code{mouseY} einen Kreis der Größe 10.

\begin{lstlisting}[title={So sieht ein Programm aus, dass in jedem \code{draw()}-Durchlauf die Position der Maus auf dem Zeichenfeld in der Konsole ausgibt. Probieren Sie es aus!}]
void setup(){
	size(400, 400);
}

void draw() {
	println("Mausposition: (" + mouseX + ", " + mouseY + ")");
}
\end{lstlisting}

Ist Ihr Programm richtig implementiert, erscheinen Kreise an den Stellen, an denen die Maus war:
\begin{center}
	\imagebox{\img/1.png}{.3\linewidth}
\end{center}